有冇人買過LG 29UM58

有咩feedback? Widescreen 推唔推介d隻